# Ejemplo de Spring REST + AngularJS

En caso de dudas, consultar a (en orden):

* Documentación de Spring
* Documentación de Spring REST
* Documentación de Spring JPA
* Documentación de AngularJS
* StackOverflow
* Google
* Grupo de fb del curso
